"Esmeralda heeft niet vergeten; maar op dit moment kan ze niet veel tijd voor letter-writing; jonge dames die just married geen tijd hangen op hun handen."
"Jes".
Je bent elke keer weer, Varley," tweedegeneratiesysteem Taffy, kleur.
"Natuurlijk niet.
She's cavortin' met haar nieuwe echtgenoot, en geen tijd hebt om te schrijven; maar nu ze settelen en stuur ons een regelmatige "un; één o' ze vriendelijk en dat maakt ons bust onszelf lachend één minuut en wilt gaan voor sommige o' hen dwazen er het volgende.
